林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字! 聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

推

多謝push!

做得好呀, 快啲share埋出去!

中文暫緩，英文暫停，都唔好得去邊

佢英文係suspend, 即係晾住先

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

多謝巴打! 記得share呀!

我未死架, 拜林鄭唔好拜我 LOL

推推
屌你林鄭又想呃香港人?

絲打copy 返中文同英文原文出黎highlight 埋英文啦，連登好多懶鬼

多謝你! 幫手share埋出去唔該!

push

其實另一個post有

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

我覺得之前個舊version順口啲 可唔可以改吓宜家呢個

Please pass this on 請廣傳!!!
== ATTENTION ==

There is misunderstanding from the international world that the Extradition Law is withdrawn. I have received “congrats” messages from people in United States and Australia.

The reason is that Carrie Lam’s English version is “suspend indefinitely”. The top definition in urban dictionary (how people commonly understand the word at this age) is “without ending, forever, endless period of time, infinite.” In Chinese, “暫緩” means “slow it down temporarily”.

Carrie Lam is playing the translation trick so that the international world will not make so much noise and that the investors won’t go away. More importantly she does this to save face for Xi Jinping.

Please spread this to people outside of Hong Kong so that they are aware of this trick.

Kindly pass this on, thanks.

係咩, 諗住呢個講清楚啲發生咩事嘛.....

唔緊要, 你想推另一個都得架 LOL

同意!! 幫手share埋出去唔該!

share左

Push

多謝你!!! 錫晒你!!!

推推推

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

個拍子正唔正先 XD

多謝你! 幫手share埋出去唔該!

檢舉翻牆的中國網民
國家互聯網信息辦公室：

多謝, 多謝! 幫手share唔該!

pish pish 大家繼續share出去

多謝, 多謝! 幫手share出去唔該! wtsapp group/ fb group/ ig 都得!

多謝, 多謝! 幫手share出去唔該! wtsapp group/ fb group/ ig, 乜9都得!